一個原因話你知點解香港人要支持陳奕迅

因為

陳奕迅的確是得一個
賣力地唱使你起身拍和
如硬要比較是你的錯

完

嗯

聽佢首單車聽到咸左

翼蛇有扮拍守城 拉

而家仲有冇人記得時光機樂隊呢？

時光機樂隊話晒都紅極一時

俾老竇遺棄？

佢得返一粒丸咋！
俾時光機樂隊唱咗咁多年
啲錢又俾老婆fing 哂攪到要奶共 慘到
即刻俾幾分同情分佢

算啦 佢都放棄咗支那以外市場
大家目送佢去大灣區食元素周期表啦

聽完首六月飛霜想報國安 點算

支持，睇吓拉佢定拉你

Push

一向支持,唔會因為佢既行為做咩而好似啲戇鳩咁抵制
佢啲歌好聽咪得話之佢殺人放火

係

唔會支持呢d垃圾偽人

單丸也是正常

記者問《十年》取得金像獎最佳電影感受，Eason：我聽不懂！ （2016年）

佢係醒嘅就唔會娶佢老婆

都冇抄 點認啫

口味劣到

肯亞徐
樂壇人瑞
人造人B餐

呢句經典